{"description": "", "members": [{"first_name": "Ekrem", "last_name": "Karadeniz", "gender": "m", "place": "Amsterdam", "full_name": "E. Karadeniz", "position": 1}, {"first_name": "Firdevs", "last_name": "Korkmaz-Yazici", "gender": "v", "place": "Zaandam", "full_name": "F. Korkmaz-Yazici", "position": 2}, {"first_name": "Mustafa", "last_name": "T\u00fcrkmen", "gender": "m", "place": "Lijnden", "full_name": "M. T\u00fcrkmen", "position": 3}, {"first_name": "Fatma", "last_name": "Dokcan", "gender": "v", "place": "Amsterdam", "full_name": "F. Dokcan", "position": 4}, {"first_name": "Ahmet", "last_name": "Karacabay", "gender": "m", "place": "Amsterdam", "full_name": "A. Karacabay", "position": 5}, {"first_name": "Sura Nur", "last_name": "\u00d6cal", "gender": "v", "place": "Amsterdam", "full_name": "S.N. \u00d6cal", "position": 6}, {"first_name": "Salih", "last_name": "Arslan", "gender": "m", "place": "Beverwijk", "full_name": "S. Arslan", "position": 7}, {"first_name": "Yeter", "last_name": "\u015eahbaz", "gender": "v", "place": "Amsterdam", "full_name": "Y. \u015eahbaz", "position": 8}, {"first_name": "Ali", "last_name": "Da\u011f", "gender": "m", "place": "Amsterdam", "full_name": "A Da\u011f", "position": 9}, {"first_name": "Aysegul", "last_name": "Kili\u00e7", "gender": "v", "place": "Amsterdam", "full_name": "A. Kili\u00e7", "position": 10}, {"first_name": "Nurcan", "last_name": "Ayta\u00e7", "gender": "v", "place": "Amsterdam", "full_name": "N Ayta\u00e7", "position": 11}], "title": "Lijst_13_Multicultureel_Plus_Partij_(M+)"}